тестовое для QA

1. поставить Virtualbox; поставить актуальную убунту на VM; подключиться по ssh; выполнить команду who, вывод сохранить в файл 1.txt
2. получить содержимое файла /proc/cpuinfo; сохранить в файл <номер пункта>.txt
3. приложить вывод команд, показывающих RAM и дисковое пространство; сохранить в файл <номер пункта>.txt
4. установить nginx; перезапустить через systemd. приложить systemd статус сервиса - сохранить в файл <номер пункта>.txt
5. через curl убедиться, что nginx работает. приложить вывод команды - сохранить в файл <номер пункта>.txt
6. установить nodejs. выполнить nodejs -version. приложить вывод команды - сохранить в файл <номер пункта>.txt
7. протестировать скрипт calc.js (инструкция по пользованию скриптом доступна через --help скрипта)
Нужно написать и проверить тест-кейсы; результат сохранить в файл <номер пункта>.txt

Результат выполнения - ссылка на gitlab.com, файлы должны лежать в ветке solution, открыт MR в ветку main